<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dsauixbynx/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/djgbilttv/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefg8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>开卷有得</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883063.md#1" target="_blank">【馨香雅句】等待一个人 她为何能坚守十八年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883063.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883108-26675ff44e1edacc5e9fc5c1690609aa-150x120.jpg" align ="left"></a>现代社会里，对于婚姻，很多女子有种种的烦恼，或是对另一方的失望，或是家庭的争吵，甚至夫妻反目成仇，走上离婚的境地。面对这些痛苦，今天我们和大家分享一个故事，看看中国文化里这位女子，如何使自己在婚姻中让身心得到安顿。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 5:25 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854741.md#1" target="_blank">【经典小说选登】裴晋公义还原配</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854741.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/15ceca30cea303e4_ttl7dayraZ_01-150x120.jpg" align ="left"></a>话说唐宪宗皇帝元和十三年，裴度领兵削平了淮西反贼吴元济，还朝拜为首相，进爵晋国公。又有两处积久负固的藩镇，都惧怕裴度威名，上表献地赎罪：恒冀节度使王承宗愿献德、隶二州；淄青节度使李师道愿献沂、密、海三州。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月28日 10:40 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872832.md#1" target="_blank">美好体验  由衷敬佩一一赞叹神韵艺术团全球巡演</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872832.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13857054-2207172053011160-150x120.jpg" align ="left"></a>神韵艺术团经过十七年的全球巡演，在全世界掀起了威力强大的“神韵热”。许多国家的政要、高级政府官员、外交使节、豪商巨贾和著名精英导演、艺术家、金融大享等亲临演出现场，在主流社会引起强烈反响......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月25日 10:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835938.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】诚其意 正其心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835938.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/tree-150x120.jpg" align ="left"></a>蒋中正认为，“‘身者，心之器’。一个人的思想行为，皆以心为主，故必存养省察，慎独存诚，使此心常湛然清明，公正无偏，不为物欲所蔽，不为感情所胜，不然，如其一有忿怒恐惧或好恶便辟之心存着，则此心就不得其正了，如此最后便难免流为贪戾迷妄，甚至放僻邪侈，一切的错误罪恶，都要由此而生了，所以正心是修身的根本工夫，亦就是‘心正而后身修’的道理。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月25日 11:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/16/n13846684.md#1" target="_blank">【馨香雅句】走入婚礼 古人的五点智慧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/16/n13846684.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13846685-0d50ca0bd4493d84c573ca89b46d879c-150x120.jpg" align ="left"></a>现代社会里很多传统都消失了，这也让很多人在婚恋问题上陷入诸多痛苦当中，今天我们就来和大家探讨一下，传统的婚礼当中蕴含了哪些智慧，给人带来身心的安顿。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月18日 9:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835937.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】欲平天下 先修其身</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835937.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/1904171344592483-150x120.jpg" align ="left"></a>蒋公认为要想治理好一国（或一个省，或一个县），就要先从家庭做起，“欲治其国者，先齐其家”，“先使一家的人，能够明明德，再推而广之，才可使社会上家家户户都能齐一平均，则社会进步，国家亦未有不达于治理的。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月18日 9:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835914.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】静如止水 善始善终</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835914.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/07/1305161142561758-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>要如何做到明德亲民以止于至善？蒋中正释义曰：“大学所谓‘知止而后有定，定而后能静，静而后能安，安而后能虑，虑而后能得 ’，这就是讲止于至善的程序和功效，乃是正心修身的法则，亦是格物致知为学治事的工夫最重要的一段。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月11日 7:43 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835908.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】明德亲民 止于至善</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835908.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13837656-shutterstock_2163953495-150x120.jpg" align ="left"></a>蒋公认为修明“明德”，就是为了存天理，去人欲，保持纯洁灵明的天性，不被后天的习气，后天的物欲所遮蔽。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月6日 11:09 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/4/n13795058.md#1" target="_blank">一副最短对联  为何如此耐人寻味</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/4/n13795058.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805045-2022-08-18_142643-150x120.jpg" align ="left"></a>对联是中华传统文化的瑰宝。对联的形式多样，字数可长可短。长的有几百字，甚至上千字，短的只有几个字。除了对仗和平仄要求外，一副好的对联常常言简意深，耐人寻味。被人们公认为最短的一副对联就具有这样的特点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月21日 7:27 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/27/n13789892.md#1" target="_blank">【馨香雅句】中国传统婚礼承载哪些文化内涵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/27/n13789892.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13789895-1c2d11c3033fab69065f0fe60ad3dd61-150x120.jpg" align ="left"></a>结婚对每个人来说是人生中最大的一件事了，但现在很多人都不知道中国传统婚礼有哪些形式了，所以作为中国人，很多人穿着白纱结婚，或者在婚礼中有很多创新的形式。那么中国传统婚礼承载哪些文化呢，今天我们来和大家谈一谈。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月29日 9:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/26/n13789036.md#1" target="_blank">一段对联佳话 知进退荣辱不惊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/26/n13789036.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/1401312343252483-150x120.jpg" align ="left"></a>对联，俗称对子，雅称楹联。对联对于大多数在亚洲生活的华人来说并不陌生，因为过新年时，几乎家家户户贴对联。在中国的风景胜地、楼台亭榭上，楹联也几乎处处可见。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月28日 9:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772027.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】武德之重要</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/2/n13772027.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/2004052301192815-150x120.jpg" align ="left"></a>蒋公认为，在当今世界上立国，一定要注重武力，但是真正算得上雄厚、强大的武力，其先决条件“就是一定要有武德，有武力而没有武德，便不能发挥他的正当力量”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月24日 8:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764951.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】日本考察团访华 蒋介石以仁亲为宝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764951.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13766388-Inscription_of_lizhishe_in_nanjing_201201-150x120.jpg" align ="left"></a>蒋介石对中华文化了解颇深，讲起东方文化特点也是信手拈来。他认为，“东方文化的特点，在仁义与道德，东方国家皆重礼义，所以称为礼义之邦”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月6日 9:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/30/n13770880.md#1" target="_blank">【馨香雅句】任他随聚随分 为何大家喜欢宝钗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/30/n13770880.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13770881-9b451e6d6f93ea086096ab461d9b5e25-150x120.jpg" align ="left"></a>《红楼梦》中说宝钗是“山中高士晶莹雪”，谈她如何安顿自身，很多人小时候会喜欢林黛玉，步入社会后才发现宝钗性格的可贵，在世俗和自我之间游刃有余……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月2日 9:28 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764956.md#1" target="_blank">【蒋公讲义】知“礼义廉耻” 弭中国之乱源</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/22/n13764956.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/1411241358572483-150x120.jpg" align ="left"></a>蒋介石在演讲中多次提到这句话“礼义廉耻，国之四维；四维不张，国乃灭亡。”他反复论讲“礼义廉耻”，从提振美德做起，以期改善国民的精神风貌。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月28日 11:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/16/n13760657.md#1" target="_blank">书摘：鬼仔山</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/16/n13760657.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/12/1812270302312378-150x120.jpg" align ="left"></a>惠琴最不想去的就是那个地方──鬼仔山。 但她不得不去。 半年的台风带来了不少山上的断木，那一阵子总有人争先恐后到海坪上搬回湿漉漉的漂流木。惠琴也跟去了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月23日 7:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/16/n13760649.md#1" target="_blank">书摘：海边阿公</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/16/n13760649.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13761738-fishing-port-663836_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>最大的孙女出生那年，也就是民国七十七年。马岗渔港新建东、西防波堤109公尺，码头170公尺，为第二期的建设；自此，扩建工程完成。渔港有了新的面貌，可阿利的女儿们一一出嫁，身边除了渔船，似乎越来越安静了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月17日 10:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/15/n13760306.md#1" target="_blank">书摘：曙光记忆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/15/n13760306.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13211590-515160-150x120.jpg" align ="left"></a>马岗，有台湾极东渔村的美名，迎接着台湾本岛每日清晨的第一道曙光，但在历史的地图上，它仿佛被遗忘在时空里，与世隔绝，悄然无声地消失在浪潮的喧嚣声中…......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月16日 12:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754018.md#1" target="_blank">【馨香雅句】任是无情也动人 宝钗如何安顿自身</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754018.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13754029-80e0327b1d1023f7028d9d4fe17461a0-150x120.jpg" align ="left"></a>中国文化有儒释道三家，薛宝钗对这三方面都很精通，佛家的超脱、道家的自然，儒家的中庸，在她身上都有很好地体现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月9日 10:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/11/n13733011.md#1" target="_blank">微电影剧本：我要救他</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/11/n13733011.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/shutterstock_674186575-150x120.jpg" align ="left"></a>画面出现法轮功学员被绑架的数个镜头：一个中等身材，年龄约四十岁左右的男子，指挥着约五、六个国保警察（都身着便服）在抄家，法轮功学员池丽被绑架，老人苦苦哀求，孩子哭。法轮功学员池丽被强行推进车里，警车呼啸而去…......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月12日 12:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/9/n13730744.md#1" target="_blank">【馨香雅句】婚姻里重要的三种关系</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/9/n13730744.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13730756-91376763b49461dffc5ffb44aead9874-150x120.jpg" align ="left"></a>走入婚姻，女子还要面对很多和他人的关系，非常考验女子的智慧，因为若这些关系处理得好，家庭会比较和睦，处理不好，也会带来很多身心的伤害，关于这些方面，班昭又留给我们哪些智慧呢，我们来看《女诫》里怎么说。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月10日 10:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/4/n13693691.md#1" target="_blank">【馨香雅句】班昭留给后世女子的智慧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/4/n13693691.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13693767-36112111ef26771bd4f1ad7d382263f0-150x120.jpg" align ="left"></a>现在很少有人告诉我们成人之后走入婚姻，对于每个人而言需要面对什么，需要承担什么，所以现在很多家庭婚姻都有很多问题，而这些问题又反映到社会上，构成种种社会的乱象，那么中国文化里对女子走入婚姻有哪些文化支持呢。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月6日 8:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/3/n13619063.md#1" target="_blank">【馨香雅句】日本韩国中国传统成人礼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/3/n13619063.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13619070-df9d9cb2c98edae16d4429edae641536-150x120.jpg" align ="left"></a>谈到东方文化，中国文化曾经深远地影响着整个东亚，虽然中国大陆近代有了文化断层，但是我们依然可以从日韩文化中，看到曾经中国文化的影子……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月7日 10:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/12/n13571523.md#1" target="_blank">【馨香雅句】从巴黎舞会看名门淑媛的成人礼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/12/n13571523.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13572692-159f75266ad7bba0ff182746a4af0d00-150x120.jpg" align ="left"></a>今天我们来分享一下女子的成人礼。当一个小女孩从一个懵懵懂懂的女孩子，长成一个花季少女，步入成年，就迎来了她人生中最美好的年华。如果这个女孩出生在名门望族，那么就更加受人瞩目了。世界上有三大为贵族女子举办的成人礼舞会……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月16日 11:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/31/n13544625.md#1" target="_blank">壬寅年春联：万象熙和遍大千</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/31/n13544625.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13544645-2022-01-31_163457-150x120.jpg" align ="left"></a>福虎灭瘟开泰运，春风送暖贺新年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月31日 4:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/23/n13523352.md#1" target="_blank">【馨香雅句】中国传统成人礼 冠礼蕴含哪些文化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/23/n13523352.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13523362-f33d51915e0475359b26635294772000-150x120.jpg" align ="left"></a>面对现代社会的种种嘈杂与烦恼，雅兰和您一同探寻中国传统文化中身心安和之道。安和系列内容将分为三季：第一季“人与自然之和”（从第1集“天地有大美而不言”至第14集“中国园林”），第二季“人与人之和”（从第15集“人生短暂 选择简单”至今），第.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月24日 4:13 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/28/n13463557.md#1" target="_blank">【馨香雅句】爱花的民族 插花的艺术</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/28/n13463557.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13463569-ec908d2a1bd97f1aee3dae9ce451331f-150x120.jpg" align ="left"></a>生活中当人们心生烦恼的时候，有一个很好的纾压的方式那就是插花，当我们闻到花朵的芬芳，看到插花的艺术造型，以及看到那一朵朵饱满的花朵的时候，也会让心情得到一个很好的释放，其实这种爱花和赏花的方式，中国文化里很早就出现了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月29日 5:27 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/24/n13457354.md#1" target="_blank">莎士比亚的经典名言历久不衰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/24/n13457354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13458816-shakespeare-four-folios-1200x801-150x120.jpg" align ="left"></a>莎士比亚写的故事就像是警世良言，告诫世人：如果我们意识不到又无法控制像愤怒、嫉妒、贪婪等有害情绪时，会产生怎样不良的后果。他写的故事也在提醒我们，利用有限的生命更好地了解自己，摒弃私念，让内心因善而强大美好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月26日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/11/29/n13405930.md#1" target="_blank">【馨香雅句】中国文化里精美的玉石摆件</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/11/29/n13405930.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13405939-34eb76b314fb891cacfd3d0d788b8828-150x120.jpg" align ="left"></a>上次我们分享了一些玉山，就是用玉石雕刻出山水的意境。此外还有其它玉摆件，如动物花卉类玉雕，它们不仅有很好的观赏性，也蕴含着美好寓意。中国文化里常见“蝙蝠”的玉雕，因为蝙蝠的“蝠”和福气的“福”谐音……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月3日 6:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886835.md#1" target="_blank">许其正最新著作散文诗集《水琴》已出版</a><br></h3>《水琴》是许其正的第28本著作，收散文诗100首，是散文，同时也是诗，可作诗读，可作散文小品读，每首篇幅短短六百字，正适合忙碌的现代人抽空阅读。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月18日 12:52 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid256.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid256.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
